好喜歡她 😭

很想念她

很喜歡肥妹仔

好想念她😭

#metoo

你個張咁瘦

我無肥妹圖

渣ga.......................
快d搵

個髮型搞到好似弱智囡 不過

其實me 是足控

垃圾腳膠

當益下你，小弟既美腳

my legs

咁幼。。。

我的字典裡沒有放棄 因為已鎖定你
我從不寫空白的日記 日記裡全是你

很喜歡她